727 元朗 ［警黑鄉］捉鬼敢死隊

兄弟爬山！絕不割𥱊！
但係小弟認為當日一定會有鬼（警鄉黑）混入搞事
大家不妨brainstorm 講吓 警鄉黑 啲鬼嘅特徵

E.g. ：
元朗牛屎仔特別Mak, 件黑衫都特別mk過人
件衫style柒到有陣南亞味

牛屎元朗黑警特別串